依家只可以由和理非接手

勇武手足完全係劣勢
對家分化離間有效
出狗打人扮黑衫捉左無數既人
毫無底線咩都做得出
要對付咁癲既狗 已經無可能

唯有用極致既和平去做 先可能有一線生機
不停申請不反對
有遊行去遊行 有集會去集會 無就入機場不停接機

我唔會割任何勇武 但以卵擊石已經損失太多 d狗既奸招多到防不勝防 警黑合作 私家車潛伏 臥底分化 明槍易檔 暗箭難防
如果無任何勇武出黎 都解決左勇武分唔到內奸既情況 都唔洗再比人捉 唔好再諗保護和理非 請保護自己

對唔住我只係諗到呢d 我諗做到好似南韓even長佢一倍時間會有d用？
起碼 頂到十一 頂到選舉....